點解2020仲有 六天工作+10k左右+7日大假+勞工假+無有薪病假 依啲屄工？

求其去M記做個收銀都可能多過佢

點解有人肯返

老屎忽：依家比你學野唔收你錢，仲比番錢你，賺到啦

因為呢度係香港

你問班極品港奴（無料）啦

問連登仔托咩，連登真係有人返全職 人工少過11k?

因為香港人既訴求就係要返工

點會無乜人都有㗎啦

真係得啲香港老公司先係咁
廿年前嘅思想保留都依家
我屌你 想申請非物質文化遺產呀？

六天工作+10k左右+7日大假+勞工假+無有薪病假

有咩問題? 每日返一個鐘我OK

通常都係啲香港老seafood

幾多歲
小學雞勿入

樓主on撚9 你唔做大把人做

大撚把低學歷MK垃圾爭住做

我貼10k比你都做
我想返工呀

上勞工署啦，有手有腳都請

你打錯字係奴呀屌你 拉!

奴工署fb grp嚟廢事搞錯

奴工處大把啦 物流果堆

真係有,我做緊,每日一至兩小時
不過人工比佢多,返五日
有有新病假,放銀行假

返去做啲乜

行街見客
時間彈性

CLS
Work life唔balance
Life仲多過work

底薪13700,其餘佣
年尾雙糧,花紅(不過今年冇了)
hea工一份,賣日用品

其實仲有 輪休 落場 呢2寶

倉務助理

落場應該主要係飲食業

6天工作

宜家D工多左福利
- 近地鐵站
- 有穿梭巴士接載
- 供MPF
- 5天工作
- 按年加人工(睇表現)

6天工作講真真係難聽過粗口

都要有人做先有呢D閪工存在
香港地有種人為左做office工咩閪offer都受，奇撚怪怪

明明做保安做百佳做M記都好過

香港仲有人住已經好奇怪
但就係會有人住

樓又有人爭住買
個個撚樣都唔團結
所以係抵死

正常不過嘅事都講成係福利

香港人專壓榨香港人

我要攬女

咩工黎

我係恨鐵不成鋼
個心真係好痛
我個屋企我永遠都返唔到去
我屌你哋老母
嬲，繼續返工、買樓做生意抽新股
你老母個閪
咁樣想反啲咩

通常6日都係奴工假，完全冇晒私人時間，on79

學校文職仲要係慈善機構，年年大把人捐錢嗰啲
有朋友做過，人工多少少 11k，又唔係少嘢做，日日都好忙，聽到病假冇錢真係覺得好慘你咁即係逼人病咗都要返工播菌播毒啫

咁刻薄

上勞工署睇吓，大把

要搭穿梭巴士已經夠shit

真都唔知俾咁貴租為乜瞓幾個鐘又走

係真係乜鳩福利都冇，但係又要你一打十聽完佢每日做嘅嘢真心覺得冇17、18k都唔做，我都係第一次聽原來有啲紅日係唔放得因爲唔屬於勞工假

勞工假同銀行假既分別 好似差五日 銀行假17日 勞工假12日

35-20-0024805 MS 日期：09/09/2020 勞工處
職位：律師樓工室助理
公司/僱主名稱：翁宗榮律師行
地區：荃灣 行業：商用服務業
職責： 一般辦公室助理工作、要到各區律師和銀行及需要到各政府部門提交資運送和交收文件; 文件較重及需要到倉整理文件, 需體力勞動, 及其他工作等
資歷： 中五程度; 2年經驗; 良好粵語; 一般普通話; 一般英語; 懂讀寫中文; 懂讀寫英文; 有律師行經驗優先

待遇： 每月$7,800, 有交通津貼, 星期一至五: 上午9時半至下午6時, 每週工作5天

申請須知：求職者可電郵(janinew@netvigator.com)履歷表給翁宗榮律師行。如要索取收集個人資料聲明, 請與黄女士(Email)聯絡。
備註：-

五天工作但八千都冇

其實夠唔夠最低工資？

呢個數唔夠開飯喎

係，仲要大假係要唔知點放，咩唔準連埋星期六日乜乜柒柒放，要就學校長假期，又唔知要點放，佢上司仲要特撚登打去勞工處問cls公司 洗唔洗揸咁正嚟做
我fd又醒又聰明，談吐又得體，樣唔差又高大，係屋企窮到閪咁一畢業就要出嚟做嘢如果佢屋企環境好啲，佢唔洗咁梅...